智利市民因為地鐵加價就出黎示威 燒車

睇返香港
原來香港人真係好忍得, 克制左好耐